有無絲打有剃開唇毛既習慣？

怕唔怕愈剃愈粗？

陰唇毛

愈剃愈粗 ，好似生鬍鬚咁
去激光脫啦

之前join左muxxe脫左10幾次 係生慢左，但無小過無幼過
你join邊間？
P.s. muxxe仲有脫腳 手 效果好好 係唇咁失敗

唔好剃呀

用剃刀啦

我用蜜蠟脫 都有叫生慢咗小小同幼咗小小嘅 好想去做激光，但好撚驚，始終係塊面 萬一好似啲人脫腳咁失敗咗真係唔知點算

利申 藍絲

用脫毛蠟紙咋

用鉗抆

去線面

我係果度脫加拿大都已經覺得好痛
用家用彩光會唔會好d 如果bikini +o

我都是線面

線面其實痛唔痛
利申：藍絲，無乜點注重脫毛但想試下

痛到仆街！！！！ 但keep住線 啲毛會生得慢啲
但以家去左做激光脫 效果唔錯 已經無乜毛毛

我成塊面都有啲毛毛
懶就用眉刀刮
有時會都線面，不過真係好痛
依家屋企有家用激光脫毛機
得閒就打兩嘢。。
不過都係眉刀多

我忍到痛 覺得ok
係唇位同權骨位痛d

我有個男仔fd做model
係行小白臉果type
佢都係成日去線面
而佢又真係冇鬚根

第一次線痛到不停留眼水
keep住線開慣左就唔痛了,同埋線左會生得慢d

家用啲脫毛機真係有用大約幾錢

但係線面痛嘅時長耐過脫毛蠟紙
脫毛蠟紙都係兩三下搞掂

但我好多毛
線曬成面好似快d

線完會唔會好易爆瘡

剃陰唇毛

剃刀同蠟紙都有用
成身成面都係毛 真係好想激光脫曬佢但又冇咁多錢

有用嘅，但唔好懶囉。
頭幾次打完腳，隻腳啲毛毛已經一忽忽咁生
我果部好似3000幾

我都想買返部脫毛機返企玩下 絲打幾耐打一次腳啊？

其實我上年10月買，
正常呢啲機就頭兩個月要每星期打
然後兩星期一次。。頻率越來越少
但買完打咗兩個月 冬天嚟到怕凍冇打
幾個月冇打已經啲毛孔重生
但你預唔懶嘅話過咗頭3個月
一個月打一次，每次我打全身大約半個鐘
都幾方便，依家好多機仲有光學護膚功能

你個部機咩牌子啊

男人老狗有咩所謂

lm

iluminage Touch

男人老狗ga我睇到低先知唔係講陰毛

有咩蜜蠟推介？

Benefit
喺嗰到修眉+脫唇毛

不過你預咗脫完唇毛會好痕好痛 好似起蚊爛但你唔r得佢咁

philips 果部？

一直以為講緊陰毛 睇留言越睇越覺唔對路

仲以為你自己脫

想買家用脫毛機 但可唔可以用黎脫面毛？
有少少驚會敏感爛面生暗瘡

睇左做剃陰唇毛

有冇線面介紹啊

屌, 我都係...發現原來之前留錯言 仆街

買左脫毛蠟紙但驚痛
而家每兩個星期漂一次
搵日真係要的起心肝用蠟紙脫左佢

痛又唔覺痛喎
而且線完塊面摸落好滑 不過我係番大陸線嘅香港果啲好似好粗暴咁
依家唔係成日番大陸所以自己用眉鉗「蚊」

利申：藍絲

唔理你地線面又好燒面又好
總之最好搞下D唇毛
有既話真係幾怪

利申 巴

以前有剃，又會抆 太麻煩
然後都是激光了